謝狗老婆係美國俾黑鬼屌，謝狗就係大灣區屌工廠妹

wo 50 老女人

咁佢啲仔女邊個屌

我囉

ching係狗？

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

定係人獸交

我寧願搞基都唔撚搞支那雞